msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chinese (Simplified) (Siberian)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-15 16:25+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://yvain.xtraball.com/projects/"
"siberian/push/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.3\n"

msgctxt "Additionnal InformationAdditionnal Information"
msgid "Additionnal Information"
msgstr "附加信息"

msgctxt ""
"An error occurred while deleting the push. Please try again later.An error "
"occurred while deleting the push. Please try again later."
msgid "An error occurred while deleting the push. Please try again later."
msgstr "没能抑制这种反应。请稍后再试。"

msgctxt "And a radius (in Km):And a radius (in Km):"
msgid "And a radius (in Km):"
msgstr "及周边地区（公里数） ："

msgctxt "AndroidAndroid"
msgid "Android"
msgstr "安卓"

msgctxt "Creation dateCreation date"
msgid "Creation date"
msgstr "创建日期"

msgctxt "Custom URLCustom URL"
msgid "Custom URL"
msgstr ""

msgctxt "Enter a location:Enter a location:"
msgid "Enter a location:"
msgstr "输入位置："

msgctxt "GCM KeyGCM Key"
msgid "GCM Key"
msgstr "关键GCM"

msgctxt "I want to send itI want to send it"
msgid "I want to send it"
msgstr "我想送"

msgctxt "Keys successfully savedKeys successfully saved"
msgid "Keys successfully saved"
msgstr "保存成功关键"

msgctxt "MessageMessage"
msgid "Message"
msgstr "信息"

msgctxt "No device found for this userNo device found for this user"
msgid "No device found for this user"
msgstr ""

msgctxt "No items.No items."
msgid "No items."
msgstr ""

msgctxt "Open a feature or a custom URLOpen a feature or a custom URL"
msgid "Open a feature or a custom URL"
msgstr ""

msgctxt "PendingPending"
msgid "Pending"
msgstr "坡"

msgctxt ""
"Please enter an expiration date for your message:Please enter an expiration "
"date for your message:"
msgid "Please enter an expiration date for your message:"
msgstr ""

msgctxt "Project NumberProject Number"
msgid "Project Number"
msgstr ""

msgctxt "Push NotificationsPush Notifications"
msgid "Push Notifications"
msgstr "推送通知"

msgctxt "Push Notifications SettingsPush Notifications Settings"
msgid "Push Notifications Settings"
msgstr "推送通知设置"

msgctxt "Push successfully deleted.Push successfully deleted."
msgid "Push successfully deleted."
msgstr "用户成功删除"

msgctxt "RadiusRadius"
msgid "Radius"
msgstr "无线电"

msgctxt "Send to a specific locationSend to a specific location"
msgid "Send to a specific location"
msgstr "发送到特定的位置"

msgctxt "Send to all applicationsSend to all applications"
msgid "Send to all applications"
msgstr ""

msgctxt "Send to all my usersSend to all my users"
msgid "Send to all my users"
msgstr "发送给我的所有用户"

msgctxt "Send to no specific locationsSend to no specific locations"
msgid "Send to no specific locations"
msgstr "发送到特定的位置"

msgctxt "Send to specific topicsSend to specific topics"
msgid "Send to specific topics"
msgstr "发送到特定的位置"

msgctxt "Send to specific usersSend to specific users"
msgid "Send to specific users"
msgstr ""

msgctxt "Sending dateSending date"
msgid "Sending date"
msgstr "送货日期"

msgctxt ""
"The duration limit must be higher than the sent dateThe duration limit must "
"be higher than the sent date"
msgid "The duration limit must be higher than the sent date"
msgstr "时间限制必须大于出货日期"

msgctxt "TopicsTopics"
msgid "Topics"
msgstr ""

msgctxt "UsersUsers"
msgid "Users"
msgstr "用户"

msgctxt ""
"You must choose a topic before sending your message.You must choose a topic "
"before sending your message."
msgid "You must choose a topic before sending your message."
msgstr ""

msgctxt ""
"You must choose at least one user before sending your message.You must "
"choose at least one user before sending your message."
msgid "You must choose at least one user before sending your message."
msgstr ""

msgctxt ""
"Your app must be published to send a push notification.Your app must be "
"published to send a push notification."
msgid "Your app must be published to send a push notification."
msgstr "必须将应用程序发布到发送推送通知。"

msgctxt ""
"Your message has been saved successfully.Your message has been saved "
"successfully."
msgid "Your message has been saved successfully."
msgstr "你的记分卡已成功保存"

msgctxt ""
"Your message has been saved successfully and will be sent at the entered "
"dateYour message has been saved successfully and will be sent at the "
"entered date"
msgid ""
"Your message has been saved successfully and will be sent at the entered date"
msgstr "您的留言已成功保存，输入的日期将被发送"

msgctxt ""
"Your message has been saved successfully and will be sent in a few minutes"
"Your message has been saved successfully and will be sent in a few minutes"
msgid ""
"Your message has been saved successfully and will be sent in a few minutes"
msgstr "您的留言已成功保存，并在几分钟内将被发送"

msgctxt "and users entering the areaand users entering the area"
msgid "and users entering the area"
msgstr "和在该地区的用户"

msgctxt "for a limited periodfor a limited period"
msgid "for a limited period"
msgstr "在有限的时间"

msgctxt "nownow"
msgid "now"
msgstr "现在"

msgctxt "on a specific dateon a specific date"
msgid "on a specific date"
msgstr "在特定日期"
